(緊急) 一人一信，投訴法官練錦鴻！！

<更新link>
一人一信活動，跪求大家幫忙，我地會就手足刑期上訴，但係首先要集合大家既力量🙏🏻
(因暫時案件未上訴所以麻煩手足們將項目v.刪除是)

如果
1. 大家有printer可以自己印完就寄
2.無printer既我地會準備埋俾你(如果係將軍澳人，可以. 交去滿記、榕記)，拎左既可以自己寄或者
3.放入收集箱 (滿記、榕記都會有)，我地會日日清

今次真係要靠大家既力量😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推

Push

Push push push

一早已經寄咗
點都好幫你推咗先
收得多投訴真係會審少咗手足case

得咁少？推啦

推死個狗官

Pish